電子油門加速有冇用

早排見有人問
就拍返條片講
我諗有d人用過都知我會講d咩
考慮緊用唔用
唔知咩黎就禁入去睇

用黎呃你呢d傻仔咪有用

我冇用過我知係伏

話係伏嗰啲十個有九個都未用過
成班傻鳩都以為係加快部車，重點錯撚哂
人地主要用嚟出迴旋處同cut線順暢啲

擺番應有既感覺

踩深啲油門都有用

咁Racechip呢

有聲

係有用既
但係唔值咁貴囉

Remap仲好啦

地板油咪得

佢有冇片示範cut線點順暢左？

Exectly同大腳油、拍s mode差唔多
唔會話件野冇用
但裝多舊野係豬兜做法
講真，係咁有用，大廠自己做返喇
洗鬼賣街咩

唔講咩牌子喇，想有返力又想慳油
一定向ecu方向做
好過裝咩油門加速
你講果隻就唔知好唔好，冇研究

唉講黎都哂氣 ，你係咪日日地板油知道嗰下要踩幾深先去到你想要嘅加速呀？
算啦裝左先知有幾好用，唔裝都係個人選擇，完全無問題 ，咪撚成日開post 爭論啦由其樓主呢啲自己有撚哂主觀答案又開post問

答翻上面，大廠要整將個線性加速set咁低係因為人地推出架車要有慳油啲嘅數據咋

即係你承認係你自己油門控制唔掂唔知應該踩幾多所以舊嘢對你有用

條片我有講我知係為慳油同埋都係天生先會有delay
第一，加速唔比大油仲可以點做諗住掂少少就有力？威也都唔得喇

第二，你用過，好似好熟件產品，一係你拎數據出黎講我都想知，大把人想知，淨係講點爽點得心應手，同sell果啲人有咩分別

第三，你都識講大廠想做到線性再有慳油數據，倒返轉，大廠都心裏有數唔咁做就慳得冇咁多油。宜家裝多舊野，又冇改ecu，何來比你感覺”爽咗”。加舊野掂少少油門就上到你想嘅轉數？講到尾同比大油有咩分別，咪又係噴多咗油

唔開post做標題撚點引你入嚟傾計，交流

消費者角度點解唔可以主觀先

差唔多個個星期都開post問
搶住幫rico含撚

我幾時個個星期問
條片唔係幫rico含撚

買mountune, 真係有用

個標題問加速有冇用, 你講出迴旋處同cut線, 同加速有乜撚野關係, 咁撚樣仲唔係伏?

自從我新牌仔嗰陣
喺停車埸試過hi 錯左一下腳踏就開始覺得
油門延遲喺某方面上真係有用
就算係個0.5秒嘅delay
都可以比我有反應踩返個剎車
嚇撚死我爭啲沖左落去個閘度

想問條片果隻game/software係叫咩名

佢連原裝都駕馭唔到淨係講件野有幾好，唔好果d同影響又唔講

條片我冇講，但我都唔多唔少覺得整個delay係安全嘅考慮
個delay半秒好似岩岩好，冇多冇少

真

原來係for 智力有問題人仕用

定部車係你要乞你老豆先借俾你揸？
點可能唔知自己部車踩幾深油門先去得到自己想要ge加速度呀

裝左油門加速器 頭段俾油你會覺得部車會肯去好好力 好快就起到步 不過到中段就唔會再加速得好快 緊記加速器唔等如加大馬力

我唔係問加速有冇用，而係舊野係叫電子油門加速器，英文我唔敢講，乜乜box呀定唔x唔知咩r，廢事講到咁白，d人話我踩人地d產品
佢覺得裝完好有用講真，個個sell呢樣野都係講到好正，好得心應手，係賣點係人都知。缺點影響又唔講，係無缺點定唔敢講話無人知
咪同大家傾吓

有撚用咩 部車同個人 垃圾就垃圾啦 唔通裝左多20匹咩

中段冇加速快，即係其實將成個加速過程提早姐

Car mechanics simulator 2018

應該話反應快啲囉
裝左一年 分別唔係話太大 但有比無好

係你先答佢，啲解釋on9到唔知點回佢先明自己on9

連 Coaster 都可以有翻應有嘅表現

可能佢都係假膠，水d人叫佢地裝

即刻開心返哂

呢個我睇過揾食車日日都揸，冇力可能只係損耗姐
佢地又冇乜保養又想年年18歲

呃鳩你咪有用

多樣野壞

嗰舊嘢又冇改/呃ECU嘅
原理上就係將你個電子油門嘅信號放大
你踩50%就放大做100%咁
起步嗰下可能真係快少少，因為有啲人唔識第一腳油就地板油
但係倒轉嚟講，如果想俾細啖油，就必須調整舊嘢去返NORMAL/ECO MODE
明明一隻腳做到嘅嘢，要㩒多個掣嚟做

裝左
只係為拖波補油反應好少少

想加速有feel啲 腳腳地板油好過啦

師兄揸棍仔？

係
fiat500棍

Normal係同原裝一樣，eco係頹過原裝，限制曬轉數咁
我睇鬼佬裝完，佢揸好似dodge challenge，一踩大半油門都係二千到二千5轉，但km/h就都有上

不過我都覺得，還掂都係要禁制，不如拍s波/大腳油

如果唔係要原廠保
一步到位改ECU好過啦
有啲廠係靠係background 改你throttle 去限輸出
最佳例子就係bmw

改boost都懶，直接一到最大扭力就喺ECU cut 你throttle
你點踩都唔會當你係地板油
因為電子油門加速器係改pedal input，唔係ecu output，用喺呢啲車上面就會完全冇用

唔該晒師兄

晒兩千幾蚊換埋d on9野
如果裝左外掛電子油門，會覺得部車爽左，肯撚定條友根本未揸得掂部車

佢只係放大油門信號。。。你原裝本身踩30％可能比15％你，而家你 set 完可以30％變30％甚至更多，而其實電子油門本身都有學習功能，你踩密d佢反應都唔同